點解見到好耐無見既人會怯

會突然好尷尬 好怯 移開視線

冇咁熟

會扮睇唔到

毒撚性格

唔夠熟

臭雞

啜啖先

怯你就輸一世

其實唔會，問下d好行既問題好快就熟返